有冇做開幼稚園有經驗既人?

小弟有朋友想係大陸開幼稚園
叫我幫人試下搵個有幼稚園教學經驗既人 上去攪 有冇連登巴打有興趣

佢本身做緊邊行架？
點解想既

大陸好似要識政府先開到？

讀個幼稚園算唔算有經驗

因為有大老板有個樓盤下面想開番間
所以叫我朋友攪 聽佢講 唔止一間添

呢方面問左絕對唔係問題

算 你覺得呢個經驗你值幾錢人工

起碼年薪過百萬，佢咁幽默！

我係幼師 但無開幼稚園既經驗

有冇識人 可以介紹下創業

有個同事以前番左福田開左間playgroup
近年番上黎做番幼稚園老師

係咁上下 做管理層 都唔一定長期留係上面

識人係香港開緊國際幼稚園，仲要有兩三間分校

搭上搭搵生意伙伴, 仲要係大陸搞生意, 免了.

都唔係搭上搭 佢有叫我細細地玩一份
只係我唔想淨係比錢出去。
如果我又搭到路既話 我會玩埋一份

想搵d經驗比較多既人 因為 係想打住香港教育個卓頭 所以係想搵管理層多d
唔好意思住

可以介紹下嗎

連登=5p, 香討，babykingdom, , 奴工處